國會風波 荷里活眾星紛紛留言「美國隊長」有深度回應：我欲語無言

美國總統特朗普（Donald Trump）支持者攻入國會山莊及大肆破壞，震驚全國！一眾名人紅星包括美國饒舌天后Cardi B、「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）、等均有於社交網站留言回應事件。

出名「反侵」的Cardi B留言說：「究竟啲國民警衛隊喺邊？」並呼籲當地的fans安全起見要留在家中，更暗諷示威者是野獸。而男星艾斯頓古查（Ashton Kutcher）亦有留言：「支持權力嘅和平過渡！！！咁先係愛國者！」此外，「美國隊長」基斯伊雲斯就留言：「我欲語無言。」而真人騷家族Kardashian成員Khloé Kardashian亦有上載示威者進入國會搗亂的照片並留言：「白人特權嘅縮影！真係令人不安！令我反胃！」至於女歌手Pink就表示華盛頓發生的事情令人羞恥，並形容是美國悲傷之日。

Cardi B呼籲當地的fans安全起見留在家中。

Khloé Kardashian

另有些紅星包括「變形俠醫」麥克韋化奴（Mark Ruffalo）、女星莎朗史東（Sharon Stone）將矛頭指向特朗普，希望將他進行彈劾。

麥克韋化奴

莎朗史東

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/entertainment/20210107/bkn-20210107101054353-0107_00862_001.html

荷李活成班左膠一邊佔領道德高地一邊奶人民幣

好硬

無知一問 點解關白人特權事？

有咩深度

好彩一蚊都無用過係美國隊長身上

大家又咪繼續入場睇marvel
我就一定唔會俾錢佢哋賺

Khloé Kardashian亦有上載示威者進入國會搗亂的照片並留言：「白人特權嘅縮影！真係令人不安！令我反胃！」

乜撚嘢都拉落白人度 呢啲人先最嘔心

美國好正好自由
好欣賞美國呢d自由派

BLM果陣佢地講過咩

以前無知 買票入場睇晒
Dllm 以後免費都唔撚晒時間睇佢班偽人

美國隊長: "我無講嘢呀"

FANS: 哇好有深度呀

黎明金句咁

關白人特權咩事？

我都想知

死左個白人都係白人特權。。。。

Fucking Hypocrites

好老實
見到成堆marvel閪推十幾廿個post
又咬牙切齒咁咒人劇透死全家
我都笑撚咗 為套罐頭爛戲嘈

Kardashian家族令人反胃

因為如果係黑人嘅話一早就射鬼瓜晒

咁都可以拉落種族膚色到
夠晒嘔心

我睇dc 蝙蝠俠 v煞 天能

黑人死 一定係白人殺 所以白人特權
白人死 一定係白人搞事 所以白人特權

好撚搞笑
最正連仔陪佢哋癲

白人示威者真係輸哂民意啦，你打還打，學吓BLM咁攻入超級市場先有人respect

Cardi B 雖然係美國土生土長但佢地就好中意發表好左膠嘅言論嚟企係道德高地
而加勒比海全部比中國買起晒, Cardi B重講埋自己係代表多明尼加(加勒比海國家, 一戴一露)
再加上係抖音爆紅

Blm你唔撚話係禽獸？

跟據連登仔慣常做法, 因為要繼續睇MARVEL, 所以美國隊長應該係暗黃黎

呢班垃圾一個黑人死左就BLM
依家白人死左就wfc

antifa/blm打砸搶燒small business見唔到？

國會入面死果個咪女白人

雙重標準

因為乜撚野都關黑人事

BLM嗰班又睇唔到？
死班偽善畜

出名「反侵」的Cardi B留言說：「究竟啲國民警衛隊喺邊？」

最後係侵叫國民警衛隊嫁wo

Sharon Stone

好彩不嬲都完全唔撚鐘意任何一件垃圾荷里活偽人

「唔知講咩好」都叫有深度

我都唔明邊忽深度
總之左膠屙個屁都特別香

成班好嘔心

總之BLM

I am speechless
深度咪條記者覺得自己譯得好撚有文化囉

個波咩事

今日都冇Burn Loot Murder，班左膠梗係唔支持啦

舞弊一粒聲都唔出,而家就抽水,偽人

仲問?D左仔會話黑人俾人壓迫咁耐，打爛少少野好合理

哈？

Cardi B真係好撚7

佢個樣先令人反胃

唔係，主要係利益

唔係拉丁裔咩

我都係都唔明有咩好睇

跳脫衣舞嘅低學歷黑人講政治
你想佢識幾多

成班垃圾

BLM嗰陣呢

BLM: 支持 制度外改變社會
Now : 不了 應該尊重制度

2020 Jun 1 BLM

BLM 暴力打人搶野又唔撚出聲, 屌撚晒班垃圾左膠明星
奶共奶人民幣又奶得咁撚快

yeah hypocrites here

仲要燒埋佢

如果你係2年前連登講同一樣野

Burn loot murder就撐
班仆街食屎啦

成日咁樣招搖過市嘅女人，點樣佔領『道德高地』？

Kim Kardashian and sister

死個個唔係白人咩
關白人特權嘅縮影咩事

講一套做一套，鍵盤戰士係咁上下質素

藍色窗簾

Cardi B 真係好撚柒

被國會保安擊斃的正是服役14年的白人空軍女獸醫

從無入場睇過Marvel
亦冇上網search過嚟睇
假嘅話爛袋死

Blm就我睇唔到

BLM示威者咪又係白人多過黑人，真係痴撚線乜都講到種族

被槍殺嗰個女人係白人又唔計數

皇天擊殺

呢條撚屌真係侮辱咗個角色

一次過食三支煙
壞過凱婷

有冇人同樣覺得Kardashian 家族班女一啲都唔靚
完全唔明點解美國人以至嗰班nba球員會鍾意

成班廿幾三十歲係到睇啲咁on9既中二劇

標籤左trump支持者係白人至上

諷刺既係佢最多不同人種支持既總統

我唔知，我睇唔到

係

自從Chris Evans發表攻擊Trump言論
班美漫粉絲朋友都話要杯葛佢

同迪麗雞巴一樣

sharon stone唔係反共既咩

屎忽大

好撚陰道就真
咁撚閪

共和黨不嬲都係白人/本土優先 唔係Trump當年洗乜話起幅牆唔俾墨西哥人入黎

巨雕隊長?

唔緊要啦，白人係中國人面前係垃圾係狗

成班都九頭蛇黎既

Pin this

黑人果次你又講咩

偽人

好似成個荷里活都咁

Cardi B對波好假

我不嬲唔入流我行我素，打來打去，最尾又係贏有咩好睇，聽歌都係
根本呢個世界好易比人操縱，娛樂化妝買樓，仲之夠宣傳神化啲人就會跟。
香港所謂成功就係買樓上車，供養班地產佬權貴

想知nba會唔會有人為死咗個示威者默哀 尤其係lbj

點會反對黑人loot，黑人搶掠白人天公地道。
唔係搶我屋企就得啦

我覺得Kim整容前後都幾靚喎
不過Khloe唔使審一定係全家最樣衰嗰個
整容整咗幾十次都唔掂

個波假撚到

學宗主國 中國玩文革咁，加啲標籤比佢，用佢地語言講就係「扣帽子」，整個「白人至上主義者」個tag落死者到就無問題啦

因為同母異父關係，Kardashian sisters嘅高度係好extreme
Kim kardashian直情係侏儒咁矮，所以成日著到好暴露 搏出位
最細Kendall Jenner係超模，身高5'10" 比較低調，因為企出嚟已經夠搶

侵侵落台前屌鳩成個荷里活賺人民幣未

共和黨點會夠膽講白人優先

墨西哥毒販賣毒、賣黑槍、娼妓、黑工
起牆防止 = 白人/本土優先

你都痴撚線，block撚左先
咩撚嘢例子嚟，關白人咩事？
防止偷渡全美國受惠，全世界都做緊

防止偷渡係國家責任嚟

有嘢講咪又係左膠鳩噏

入埋侵數
侵唔肯投降，迫我方出手殺人質

因為,美國人對於「美」的標準係好低好低

其實啲野完全唔好睇 全部都清一色黑人lgbt transgender
想J女嘅又冇乜鬼妹靚 我J日本妹唔好 洗鬼睇19荷里活

White lives don't matter

Kardashian黎你except佢有d咩高深output

我睇到，但今次唔計

白人的命也是命

隊長得條腸有深度

偽善左棍真係好撚嘔心

個lin餅大到想嘔
死nigga

白人多年欺壓/美國黑警針對/家陣冇飯食去搶唔撚得？

我估官逼民反

Blm打家劫舍又唔出聲

無得駁時，賴落種族主意呢個G點咪一流囉

吓，乜marvel啲嘢有劇情架？

今次計落侵度
所以都係白人主義嘅錯

Marvel狗等收皮

Um 拉丁裔唔係白人掛

諗起卡蒂b個乳暈餅就想嘔

Kendall is an exception. Shes hot and stunning

I'm monitoring closely, god bless America